目測140cm牙祖潛力圖

右邊墊左幾多

直接奶lin

右邊165左右無墊，對返牙祖應該得130

抄登仔又喺高登偷圖

自暴其短